F/Z四戰討論

其實如果大帝架牛車仲喺度 天之鎖應該鎖唔倒佢

一招咖哩棒都秒牛車
閃閃拎多把武秒牛車再捉人有難度咩

為何

25

好撚中二病，可唔可以收聲

屌你 你當隻牛死？

原諒我久b